民主派初選名單出爐

新界西報名名單比預期少一隊
新界東最多共12隊報名
民主動力晚上公布，民主派初選合共收到52份名單。新界西有8隊爭取6個出線名額，比預料的9隊為少，暫未確定哪一隊未有報名。
報名隊伍最多的是新界東，有12隊競爭7個出線名額，其次是九龍西，共同9隊爭逐，港島則有8隊，九龍西及港島出線名額會於初選後再作決定。九龍東則是6隊爭取5個出線名額，區議會（第二）即「超區」則有5隊爭取4個出線名額，「衛生服務界」則收到4人報名爭取唯一一個出線名額。
民主動力於6月24日才會公布有效提名名單，下為已宣布或預料參與民主派初選的名單（只列首位）：
港島（8隊，出線名額待定） | 許智峯（民主黨）、鄭達鴻（公民黨）、羅冠聰（香港眾志）、袁嘉蔚、楊雪盈、彭卓棋、梁晃維、徐子見
九龍東（6隊爭5個出線名額） | 胡志偉（民主黨）、譚文豪（公民黨）、黃之鋒（香港眾志）、譚得志（人民力量）、施德來（民協）、李嘉達
九龍西（9隊，出線名額待定） | 黃碧雲（民主黨）、毛孟靜、張崑陽、劉偉聰、何啟明（民協）、岑子杰（社會民主連線）、馮達浚、Jeffrey Andrews、劉澤鋒
新界東（12隊爭7個出線名額） | 林卓廷（民主黨）、楊岳橋（公民黨）、陳志全（人民力量）、梁國雄（社會民主連線）、范國威（新民主同盟）、劉頴匡、何桂藍、柯耀林、鄒家成、呂智恆、陳振哲，另有一隊未能確定
新界西（8隊爭6個出線名額） | 尹兆堅（民主黨）、郭家麒（公民黨）、朱凱廸、吳敏兒（工黨）、盧藝賢（街工）、譚凱邦（新民主同盟）、張可森、伍健偉（天水連線）、黃子悅
超區（5隊爭4出線名額） | 涂謹申（民主黨）、鄺俊宇（民主黨）、李予信（公民黨）、岑敖暉、王百羽
衛生服務界 | 李國麟、劉凱文、余慧明、袁偉傑

九東五個位五張名單？

派3張算啦

留名

如果冇初選
真係介到一席都冇

黃碧雲

支持初選基制

預gphone會被dq

呢個真係唔明 你話驚gphone dq咁四張咪得
五張咪又重演𠝹票

G PHONE初選大機會贏+一定俾港共DQ，出5張其實都係得4張

到時排隊投票又話違反限聚令

唔係有凱晴咩

九東咁多紅友點會出5張

3張係極限

再多分散票實攬炒

九東三席真係比盡啦 dq 都係出4張名單啦

似係搞棄選機制 N+2

[法律戰線救手足] 打甩暴動罪!

長毛原來仲有玩

九東仲要勁藍，藍田，觀塘，秀mu 坪，順利個堆

見到九東5張就想暈
利申 2016 九東選民

初選肯投嗰班係深黃

長毛唔洗旨意出到

所以我反而respect
知其不可而為之

黃之鋒會變凱晴
唔洗諗一定DQ

一人一個ip都唔駛check一定輸既

我先 黃碧雲

超區都出4張?
之前第3張都唔多穩

出線名額咁撚多
初選黎地撚咩

近呢幾個月兩個孖公仔咁, 都好明顯喇
gphone都知道自己係制度內抗爭既可行性已經變成0

九西友可否支持劉偉聰

佢幫過好多被捕手足

真正為運動出心出力

把撚

九西咁多好過佢 咁都贏到初選真係無天理啦

佢辯才好得

阿布泰老細又話玩新東

目標議席：
港島 6席（目標：4席）
九東 5席（目標：3席）
九西 6席（目標：4席）
新東 9席（目標：6席）
新西 9席（目標：6席）

支持

而家打得好緊要

新東大混戰咁
叫佢咪差埋隻腳入去啦

【立會選戰】我整理咗全港參選人嘅資料庫 [20/06 新增問題回報功能]

許智勇

即係目標直選拎23席

九東友麻煩比本土李嘉達鬥到最後

DQ 師gphone 用途：送子彈pompeo

九東一睇就知死梗

民主黨唔簽攬炒聲明你都得落？

超區出4隊咁有信心

九東aim3席出5席，咁洗鬼初選咩

超like 佢
佢嘅付出比某啲本土派仲要多

肯遵守初選的話

所有人都可以參加

初選都未開始做乜鳩要屌走人？

就算無簽,但佢付出都算多

除左gphone以外都要揀定plan b
利申2020年九東選民

係囉 你aim3搏4都算

咁我又真係對佢有信心，民主黨簽唔簽佢都會照否決

正解
玩到而家都唔係講咩抗爭手段會直接有效
而係咩抗爭手段可以暴露港共支共幾咁無賴仆街 唔比佢地扮偽君子
Even成個立法會選舉 可能都係咁 最後35+就DQ夠你十幾個 之後國際線拎黎做子彈

佢做左好多野
唔通走去選個咩都無做的所謂素人？

快必

個黨又過街老鼠 果陣就屌選民話唔希罕後生仔既票
上次都差d選唔到咁濟 好心就退落黎交棒比姓岑果個啦 起碼形象無佢同個黨咁撚差

咁人地真係做左好多野
反觀某巫

無初選就唔會咁多人參選啦
你估唔洗經費咩

立法會議員最重要都係投票

計過數 如果保皇出3隊的話

民主配票完美 就可以偷到雞

Gphone 係dq硬
每次都考個AO作文

佢明條毛咩 上次點幾次票先包尾入最尾果席

叫老人家 淺黃 溫和泛民轉投民協/毛EE

真 佢行個人意志mode 唔跟大隊 民主黨班廢老知道大家buy佢呢套 又自然唔敢逗佢

港島（8隊，出線名額待定） | 許智峯（民主黨）、鄭達鴻（公民黨）、羅冠聰（香港眾志）、楊雪盈
九龍東（6隊爭5個出線名額） | 胡志偉（民主黨）、譚文豪（公民黨）、譚得志（人民力量
九龍西（9隊，出線名額待定） | 毛孟靜、劉偉聰、何啟明（民協）、岑子杰（社會民主連線）
新界東（12隊爭7個出線名額） | 林卓廷（民主黨）、楊岳橋（公民黨）、陳志全（人民力量）、梁國雄（社會民主連線）、范國威（新民主同盟）、劉頴匡
新界西（8隊爭6個出線名額） | 尹兆堅（民主黨）、郭家麒（公民黨）、朱凱廸、吳敏兒（工黨）、譚凱邦（新民主同盟）、黃子悅

我諗結果應該咁， 扣咗dq

我許勇FAN屎

早就作好啦
應該國安法立前立後兩個版本都已經作好

加上果陣屌鳩後生得罪哂本土派咁濟
再加上佢近幾年攪鳩本土派同佢地兩登既過街老鼠形象
呃連登班唔知佢地以前衰野既政治新手就得

呢個堅係問題之一 到時民主黨入咗去臨陣縮沙就GG
隨時個黨既高層會direct佢哋唔好否決財政預算案 變咗唔係佢個人意志可以左右

不過呢啲後話

咁多人
有初選？

有初選又點，到時又有新挑戰者出嚟

初選睇邊個票數高D
選民自己集中投最高票三個

超區四個？咁貪心

錯

扣左dq

港島：
九東：
九西：
新東：
新西：

民主黨公民黨
會唔會初選輸好多
鄺俊宇許智峯飛機師涂謹申 應該就入到嘅
但其他呢

黃子悅冇人脈冇地區點夠張可森伍建偉鬥

23席已經係完美配票 + 對方互介 最理想嘅情況
如果有初選+配票
地區直選預21席啦

咁煩咁初選把撚

九東既話中年個班實投機師同胡志偉

塗我覺得初選投得既會係後生仔
佢會入唔到

好似話選前幾日會有三張最後推薦

btw gphone同快必二揀一都幾難揀

請朗讀標題一次

人地個部署係淨係出一張多人名單
等人all in拎兩席

出名ma, 上屆青年新政就係咁贏

有冇人留意到新西有街工？

新東 劉頴匡同長毛 有保留
一個可能dq 一個應該未必選到

九東 可能梁凱晴>快必

其他認同

大家記住初選自己想投邊個就投，覺得佢唔贏都照投，投自己最buy條友就得

但問題係點都會有票浪費左去另外兩張名單，既然目標3席點解唔直接出3隊

對家應該唔夠提名，出唔到第三席

所以超區四席係有得博

唔係呀
月華凱晴寶達果區都贏左

有gphone實gphone
冇就快b

晴b拔苗助長

23席咁少？
功能組別有冇可能攞到12+?

但我其實唔係好明初選點樣防止建制狗滲透?

但佢係最資深
佢唔入第一個會變親中派

涂謹申一定要入
選主席呀

講真 而家未35+ 就算佢投棄權定反對都否決唔到
起嗎佢有嘗試出去掉臭彈阻止表決國歌法
好過坐定定喺度

青政有天琦endorse 黃子悅真係得自己一個

有幾難揀， gphone實俾人dq
梁凱晴同快必一定要2選1
否則第三席一定又繼續無
九東屆屆班選民都唔撚讓

咁有快笑料

九東有金大仙

唔洗咁悲觀

再者，gphone 係DQ硬架
表面5實際得4

暫時最弱
佢果隻本土係Local果隻本土
唔係本民青果隻本土
🙈🙈🙈🙈

我諗omdb都穩陣
我地網上屌佢啫 但坦白講佢啲票應該好穩陣

香港都唔係第一日無天理
佢贏到真係不意外
對於民智呢樣野 已經無乜寄望

我知呀
但投票既人知唔知
一句民主黨賣香港

之前都有諗過 有冇可能四席偷雞食埋你一條飛剩低嘅尾數

咁就好睇 睇下民主黨保邊個

但DQ唔係有plan B咩

岑子杰點解唔超區

所以洗咩初選浪費資源，分餅仔協調好過啦， 大家共享資源先可以長遠合作

冇撚錯 九東真係次次都係咁

呢個真

佢都叫候選人？

佢好 係對比於現任泛民姐
如果對比埋其他有份初選嘅
佢咁嘅投票紀錄好難叫人撐得落

年年九東第三席都搏輸 點解仲打算出4席 唔計Gphone

由今日開始不停出文宣鞭鳩白頭佬唔肯做/選主席
導致今日大口狗惡晒
d人就會明一個資深議席係幾重要

Agger

九東初選出五隊

選前到最後睇民調篩剩三隊

都話改撚左

講撚左幾多次

改撚左由秘書處host

年資最高係無撚用

呢個係初步未核實名單 官方名單會24號出
我估仲傾緊dq佢定點

上屆班撚樣成日屌熱狗， 熱狗點鬼都好過直接俾保皇贏

我只係想保皇輸

嗰個委員會喎
大會呢？

新界東（12隊爭7個出線名額） | 林卓廷（民主黨）、楊岳橋（公民黨）、陳志全（人民力量）、梁國雄（社會民主連線）、范國威（新民主同盟）、劉頴匡、何桂藍、柯耀林、鄒家成、呂智恆、陳振哲，另有一隊未能確定

咩玩法

睇立場呢條片

推

可能係阿布泰

掉轉左 大會秘書處主持
委員會仲係最資深主持

區一
區二（3人）
（共4人）

基本黃營（呢d傳統都輸摺埋心水移民算）
教育
衛生
醫療
會計
社福
IT狗
法律
（共7人）

有機會奪位
飲食（咁多黃店老闆...）
體育
旅遊
（共3人）

應該係阿布百貨

仲有最近個咩 教育委員會
仲係同白頭佬選主席喎

所以好矛盾
你見上面好多人用追星心態嚟justify但最基本問題係佢受制於佢所屬政黨
民主黨唔開green light畀佢投反對票，佢幾激進都冇意義
難聽啲講佢隨時係玩緊黑面白面

觀塘真係好藍
黃大仙區議會全黃
真係好難講

希望林卓廷初選都贏唔到，利申沙田人，見到佢派個大陸佬劉青搞到沙田輸左一區真係記足一世

玩呀fb conment度講咗

咁都仲係好緊要

一般市民未必知
要有多D簡介俾大眾

現實d , 民主黨有基本票

超區（一）1席
超區（二）3席
功能組別現屆民主派有6席
另外搶攻緊進出口界/體文藝界/飲食界/工程界/建測界 5席

睇返每一屆投票比民主黨公民黨越來越少
投比鄺神許智峯未必計以往票數
但真係唔樂觀
你再扣除埋DQ 其實冇乜人揀

新東想睇下立場姐姐政綱係點先

我係咪眼殘，白頭佬呢？

仲喺度ff許鄺會反抗班老野
睇死九西又會ff岑子杰毛ee肯攬炒

只係想保皇輸+1
但係九東選民好有個性

重有最後民調參考, 呢個先係最後,

而家初選完係畀大家一齊跑下, 最後民調為實.

越黎越少因為光譜闊咗

不完美, 可接受, 推左po先再算

唔夠提名嗰個係超級區第一呀

直選23席已經係最樂觀情況啦 對家有4成票喎

正是

街工條撚樣仲係？

好聽咪有個性，難聽d 咪無政治智慧同弱智

教育界初選呢？

可唔可以講解下配票係點玩法？
新東人，同屋企人同fd有5-6票

連登同出面民情脫節唔係第一日既事，事實上傳統民主派支持者仍然係佔多

觀塘選民人數多啲

所以政黨我通常都有保留，因為個政黨高層一落咗directive 你唔係咁易可以違抗，隨時踢你出黨
咁好難真正反映選民意願

素人就冇呢個issue

葉建源好似唔參加

好彩超區 有青政本民前隻本土揀

初選完先再諗啦

叫佢唔好浪費時間

初選其實唔使配票 投心水就得
除非你有多於一個心水或者想踢走某條友

咁都係嘅 其實好難估
唯有希望我哋全動員投票初選

求大家有時間既話聽多啲 上兵伐謀 呢個 youtube 啦, 戴教授講解得好清楚.

多謝戴教授

上兵伐謀

灣仔區議會啲人唔係同楊雪盈屌曬鬼咩...話佢一言堂...咩之前個區議會大會好on9...

初選投心水啦
到正式選舉可能會group 埋 令配票難度降低

唔應該咁計 都係單議席單票制假象

7成投票率下, 黃大仙平均都係57,58%黃票

新同盟新東而家個定位唔上唔落我覺佢嘅位置應該6-8位
同鄒家成 何桂藍 3個爭尾兩個位
長毛個位畀劉穎匡代唔計DQ的話

係好多
班中年人係泛民忠實FANS黎

之前十七區大會都比素人屌完

初選pls

其實初選完都要絕大部份選民肯配票先得
九東經驗好多白痴明知結果都唔會配

你啱 所以用區議會個次計票數配票先關鍵

因為已經初選左
教協版初選

九東五席出線係想點
攬炒??????

楊屍體

街工咩事？

仇b呢
想投佢，同佢握手

呢個未係官方初選名單
24號先出
應該deal緊唔受佢地玩定咩

區軒carry 港島4席

無錯
谷哂票俾一個 同埋有d 朝早9點就話告急
搞到打亂左選民
上次新界西都係咁輸

5席有1席係假架
果1席係黃之鋒
黃之鋒就DQ硬

咁既新東就入夠8/9啦
擺明就係死保販大黨

而且人哋多莊腳 做開地區 冇計
但都有好多上咗年紀嘅講明要俾機會年輕人
大家落力去幫下素人做義工

有時間聽下 上兵伐謀 youtube 聽下戴教授講解整套基制係點行

初選之後重有民調

呢幾年民調香港眾志係得分最高政黨，高過民主黨公民黨
我覺得黃之峰個聯盟會贏好多
你諗返上屆羅冠聰，小麗同朱凱廸
今次梁凱晴，張崑陽，何桂藍，袁嘉蔚，朱凱廸，岑敖暉會入哂（黃之峰同羅冠聰會DQ)

搵鐘庭耀嗰度幫手做架

眾志有機會五區當選

最驚係連登班人都投埋比佢地 冇人投本土
最尾都係益老泛民

會唔會有舌戰

都幾多dllm人，想認識下佢地

依家籌緊款, 大家都幫下手啦

現實係我老豆老母原本咁多年都投民主黨，雖然唔係帝怡人，但上屆區選後已經表示唔會再投民主黨

我對於父母終於明白民主黨賣香港呢件事表示好感動

九東目標3席派5隊太多啦，其實初選完比目標多一席咁選會唔會好d，愈多又會分散

應該都係睇唔同區各自傾向

港島同九西直頭話初選完先決定出幾多條飛痴撚線
一陣肯定用黎打壓尾一兩位啲素人
一係黃碧雲落馬就民主黨死拗要俾佢照選

睇袁嘉蔚屌EX

最後用民調決定邊頭三個架

九東有GPHONE
應該係預左佢贏初選,但會比人DQ, 所以先咁set

5隊有1隊係假架
果個係黃之鋒
做樣only

民調你都可以參與架

點解你覺得羅冠聰唔會dq

其實黃子悅都係本土派血脈黎
可惜佢孭住單暴動

自由搏擊

我都唔明點解d人話會投梁凱晴， 雖然佢係gphone影武者， 但係最後都係佢係立法會入面同班保皇鬥， gphone係無可能係身邊幫手

5張
咁不如超區都5張喇 ON9
唔緊要喇D選民識條撚咩
乜撚野比例代表制姐
輸撚左咪又係4年之後搞多次雷動3.0囉

我都覺得如果大黨輸左初選唔會咁輕易宣布退選
由其有好幾位都係現任
到時候初選真係輸左就會賴地硬話初選認受性唔高

咁你又唔好睇到無左gphone咩都做唔到
gphone背後都有人幫佢
一樣可以過底幫晴b

補充番
超區4張真係CLS
點撚樣分呀 隨時死埋得2席

張可森張poster有青政民族黨endorse 好難鬥

再強烈建議大家聽下 上兵伐謀, 戴教授係嗰度個個星期有update,
有講個機制係點樣運作.

多謝戴教授

其實有可能有d名單第一，二位既都會被DQ, 之鋒名單其實好撚危

因為想眾志攞民意授權同資源打國際線

總之起碼每區要有一隊本土派出到

又咁講
到最後 你投邊個 你點都投 一樣無人知
無論點 都只能靠大家自己遵守制約

所以 一定要大力推廣初選既認受性 一定要叫大家跟住初選結果投

下？乜仲有本土派㗎？

王子有知名度未必無得爭
反而天水連線可能比較弱
本土區佬有張可森 知名度有黃子悅
天水連線出左元天仲有幾多人識

講緊立法會入面單打獨鬥，鄭松泰咪人版， 平時立法會出面幾勁， 入到立法會咪又係倒轉國旗

九東應該難搞啲

我知初選唔使呀，想知堅選個時點票法

邊啲出到係靠投票既人決定,

大家請積極參與投票, 大家都有責任.

九東屆屆自己人喺度攬炒

本土派一早玩啦，一個本土派都無喎

你點投到個本土派岀嚟？

黃之峰係腦
梁凱晴係口

其實都係投緊黃之峰

依家都唔洗鬥啦 保蝗玩曬
唔好幻想入到mma
到尾都追求緊關鍵時刻既35+否決權

否唔否決都後話

因為白鴿唔簽同意書，港共先敢DQ你簽左果班，得番白鴿你投，你又焗住要投，如果白鴿都簽埋，港共就DQ哂所有民主派議員，雖然都係DQ，但佢一次過DQ哂35個一定震撼好多，都係博佢唔敢，但白鴿自私唔團結為議席係真

咁天水圍真係好多後生
同埋琴日朱凱迪有去提名佢地 分分鐘到時射票比佢地

唔係mma都唔好輸氣勢

虫太出面有點勁過

鄒家成張可森梁晃維劉穎匡王百羽全部都唔係本土派??

分分鐘梁凱晴都dq埋

民主黨唔簽野都想初選
都係算把啦 不過最後都係順利出線

堅選嗰時如果共識係 某區三個既, 就自己搵三個人組合分別一人一票投畀嗰三個人,

某個4個人既, 就自己搵4個人組合分別一人一票投畀嗰4個人,

如此類推落去.

握手可以 投佢不了

其實黃子悅揹著單官司真係concern黎，怕選到佢後touchwood 如果要坐會唔會浪費左個位？有冇law撚解答下
利申想投本土

點配法

例如我哋一堆人有6票，係投3個候選人每人兩票？定兩個候選人每人3票？
同埋係咪夜啲去投睇下邊個告急投邊個？

我會揀快必
佢係第一個令到我覺得屌大陸喱好爽嘅議員

扣哂DQ所有區得番白鴿黨

根本戴妖又係想保住快必

諗緊搞掂譚凱邦/ 吳敏兒呢d仲實際啦，呢三條飛入到兩個已經算好

另外新西手足記得同白頭佬計數

白鴿唔肯簽聲明
初選辯論一定俾人追撚死

自己新西好想有得投鄺仔
但理性話俾我唔應該支持班老白鴿

收人錢響公家運動場練跑?

最後民調最高嗰幾個

起碼唔係倒轉國旗程度
而且佢係熱狗

最好就分做3個人一組, 一人一票咁分開投各一個.

按《立法會條例》，任何人如果被裁定犯罪，並就所犯罪行被判處3個月以上的監禁，則在被定罪後的5年內，他喪失在立法會選舉中獲提名為候選人及當選為議員的資格。可是，如果已在任的立法會議員犯罪被判監禁，不論刑期長短，他並不會馬上喪失議席；他的議員資格須按《基本法》第79條（六）處理，即除了被判犯有刑事罪行、判處監禁一個月以上之外，並要經立法會出席會議的議員三分之二通過解除其職務，然後才由立法會主席宣告其喪失立法會議員的資格。

利申 唔識law 上網搵

眾志得2個，周庭唔參選咩，plan b都冇？
Gphone D硬㗎喎講真

戴教授唔係話唔俾街工初選咩

總之一票不投街工

呢樣就好取決中共而家會唔會將白鴿當埋係眼中釘而會恨不得除之而後快
今日聽黃世澤話其中一個考慮因素係白鴿因為係BNO平權有input，可能都會奶野 （=勾結外國勢力）
如果被你講中咗連白鴿都DQ埋就震撼了

但邊有人會估到中南海班人諗乜

素人好大機會DQ

我都覺得劉穎匡會畀dq，最尾兩席應該係長毛同立場姐姐

新西係尹兆堅

喂阿哥！收皮啦，過晒氣

咁一定唔過2/3既
但佢就有可能成個任期都唔響個議會入面

佢咁撚仆街就算初選dq佢，到真係大選都要招呼佢啦

專業議政真係35+條隊咩

好老實，初選嚟講我覺得簽唔簽聲明唔係咁重要
因為出唔出線係由選民決定而唔係憑佢有冇簽，冇簽佢就要take risk啲選民唔投佢

反而重點係會唔會尊重個不參選機制，如果個個都話輸咗都照去選，咁你初選嚟托柒呀？

所以熱狗同街工去食屎啦

係呀 今朝話街工內部傾緊
我諗24號或之前 會有結果唔受街工玩定街工自己唔玩

佢係G峰PLAN B呀

我係保皇就唔介意梁凱晴入，一個保安就搞掂， 而且後生女又唔洗就力

而且佢係第二個何秀蘭咪仆街， 地區工作兼顧唔到， 立法會工作又兩頭唔到岸， 觀塘深藍保住席位好重要

周庭專心打日本戰線wo

有晴b

如果DQ左 GPHONE，都肯定梁凱晴變票皇，香港人就係有種投弱勢嘅習慣，一定幫DQ果個

記錯左 鄺仔係超區

教育界, 公共衛生 都好似有挑戰者
後面果3件好似冇

輸咗初選唔退選正仆街

其實我只係想揾35個人次次㩒反對制only點解變到咁撚覆雜

Push

咁就睇初選選民係咪真係會考慮有冇簽聲明呢點，你知香港唔係咁多人都有呢個sense

不過如果香港人多數都接受唔簽聲明呢點，就冇辦法了

佢不如搵定影武者啦

其實會唔會再有個後備素人名單來防止港共dq

晴B好似得罪好多政界中人咁不過大把連登仔撐

到最後點先可以做到啲票分得平均啲？
係咪應該跟翻區議員啲票源去分？

黃子悅條暴動罪係雙面刃黎
有啲人會因為咁而投佢 有啲會驚佢dq唔投
天水連線可能都係因為咁先要將林進放落第二

如果選左先定罪 就係立法會入面嘅事 唔係初選管到

其實我只係想搵夠35個打得既人，唔好次次比保安秒

點解新西仲見到街工

九東人恊議左最後會用棄選。

除咗劉頴匡，其他人識佢老鼠咩？

劉頴匡仲有一條暴動罪係身

凡本土must DQ，must坐監，真理

有時冇辦法，試下谷哂依幾個區藍人投哂一條友，幫條友做票皇，分薄其他票源

我都算相對聽得戴教授多既人, 唔使擔心, 高民調又被DQ 既人佢哋有 plan B, 到時大家一定會知.

總之大家積極投入呢個機制, 到時大家一定會知邊個係高民調而又被DQ咗既人計劃好推出嚟既 plan B.

我都認同

偷步JR 噴水🐳好多人屌
（相傳）係區內又唔做野，掛住選立法會，即係韓國魚2.0

區一會唔會畀咁多位區議員搞下初選？
而家有咩人想參選？

多仇家得過仇B咩?
佢做咩都比人狙

知名度同本唔本土係兩回事喎

因為香港玩名單比例代表制....
本身就中共諗出黎 確保建制有一定議席 連埋功能組別可以把持議會
你唔配票 一定過唔到35+
你無建制既專業配票機器 民間自行配票 就唔可能唔先協調....

詳情可睇下立場依篇文

新界東真係

對家只出兩席，自己唔係唔出四個呀？

仇B我同情佢但係佢辭左銀行份工未

要google先知，咁咪輸硬？
咁我寧願搏鄭松泰啦

初選完一樣𠝹， 飯民作風

張崑陽都唔錯

但佢痴嗰個政黨可以話係第一大黨 唔怕得罪人

一票不投黃碧雲

除左琼子一張名單兩個人外，少數派暫時未聽聞有其他人想選超區。加上柯創盛唔選。

睇定啲先，連細良都屌工黨可能無事呢

真心問 佢邊度宣佈話出邊個同幾多個？

你個主意唔錯喎
我仲以為係例如新界西咁樣
屯門集中一個元朗集中一個荃灣集中一個

冇初選 但有論壇

我估未
做區好多時要倒貼

最大可能係黃碧雲照出嚟𠝹

今屆真係好尷尬，完全用唔返16年個數據去判斷泛民既基本盤仲有幾多，因為個民情變哂

佢哋仲諗緊姐
直選佢哋都未真係講點部署啦

鄭松泰係咩派

一工聯會一DAE梗局黎

香港需要旗幟鮮明行右翼路線嘅本土派
眾志再係咁唔會俾到人希望

要睇佢地講咩野 同政綱（雖然都未必做）先決定到係唔係本土
本土 黃絲 素人 都係唔同concept 分清楚會唔會好D
我覺得應該要開個post定義咩叫本土 （好似好易有歧義）
我覺得鄒家成劉穎匡睇FB似本土多D （可能我本土定義有D奇怪）

同埋入左去長遠目的係咩先： 同共產黨周旋？ 香港獨立？ 定係淨係反國安法？

今時今日做區佬唔全職真係好易奶野
陳國強已經係前車之鑒

Push.

其實初選就係比大家可以冇咩壓力下投自己最想要果個
唔駛含嫁wo

「我地民主派」

你啱嘅，但而家玩選舉

唔係因為知名度，啲人點會投何桂藍？

香港除咗劉頴匡，知名嘅本土人士全部收哂皮

日日都報警報食環

多名民主派素人相繼宣佈參加初選。元朗區議員王百羽、屯門區議員張可森及中西區議員梁晃維，將分別出戰「超區」、新界西及香港島選區；而去年在區選中落敗的鄒家成將出戰新界東，他們冀把「香港民族」意念帶入議會，認為「港版國安法」無礙香港的抗爭進程。青年新政召集人梁頌恆亦有到場支持。

已封鎖會員 - 花濺淚

又一件

其實港共必定會dq哂班本土，留返堆咩都做唔到既傳統飯民比人選

呢個post都仲有人撐民主黨啦

講真DQ咪DQ 唔係要博佢DQ幫美國加分咩
都唔會35+ 唔通又含泛民咩

暫時見新同盟有一個話會參選

wfc 隨便

周庭都試過被DQ啦

淨係九東恊議左再跟民調咋。其他都會跟初選結果。

本民前雨革後俾搞散左
民族黨俾港共取諦左

依家先要等下一個新既團體 但要心理準備一定會俾國安法針對黎打

佢哋點能夠清晰講解？

講完就DQ啦！

呢個係共產黨嘅遊戲，規矩係人哋定，你想玩只有跟規矩。一定唔講得港獨，香港民族嗰啲，講咗你預DQ

徐子見做區議員係幾唔錯 但做立法會好似差咁啲個人/領袖魅力
記得佢上次都有報名 最未都withdraw左

九西港島直頭係初選完先定出幾多張名單留名睇初選完又嘈

教育界使撚初選咩？到時直接選就得

社福界都有三四個出黎選，都唔會攪初選。

港島區投比徐子見，佢踢走條樹根後一直真係做到野

唔係我既主意嚟架,

係戴教授一早己經話咗佢相信而家香港人己經成熟願意做策略投票,

所以佢今年唔使做雷動, 呢個方法係佢一早介紹出嚟架.

可能我有時間經常聽佢講解, 其實戴教授真係做咗好多嘢.

多謝戴教授.

又未至於全部既唔好低估其他素人
當年小麗老母都係由冇人識去到贏到個位

其實我就認為肯簽份聲明係bonus, 一定會優先投佢
你唔肯簽我最多話你怕事，初選叫大家唔投你

但初選嘅目的係為咗係正式選時避免𠝹票出現，所以最重要係守個規則即係輸咗就唔會去馬（除非你係plan b),那怕你係黨大佬定係梁天琦

如果連咁樣都做唔到，咁咪即係擺明要𠝹票？連個最基本嘅遊戲規則都唔尊重，响咁嘅時勢仲要𠝹票唔通我仲可以當你同路人咩

唔駛驚, POMPEO出左聲攬佢

我諗應該都要去到辯論先知佢哋具體係點樣position自己而家落判斷太言之過早

睇返比例代表制，如果喺正常國家都還好
少數派聲音都入到體制
香港問題係有共匪(賣港賊)屌佢老母
仲要有班收成期廢老撐支共

dq後係會派佢嘅plan b頂上
唔係話扣番一席所以得4張名單
上次戴耀廷講話九東做法係先俾晒5席報名
然後到9月初先決定邊兩隊棄選

依家有個蔣旻正想選喎但係教協唔肯初選

其實呢幾位似係 有青政同民族黨勢力 仲提「香港民族」

多名民主派素人相繼宣佈參加初選。元朗區議員王百羽、屯門區議員張可森及中西區議員梁晃維，將分別出戰「超區」、新界西及香港島選區；而去年在區選中落敗的鄒家成將出戰新界東，他們冀把「香港民族」意念帶入議會，認為「港版國安法」無礙香港的抗爭進程。青年新政召集人梁頌恆亦有到場支持。

「香港民族」已經有人講

多名民主派素人相繼宣佈參加初選。元朗區議員王百羽、屯門區議員張可森及中西區議員梁晃維，將分別出戰「超區」、新界西及香港島選區；而去年在區選中落敗的鄒家成將出戰新界東，他們冀把「香港民族」意念帶入議會，認為「港版國安法」無礙香港的抗爭進程。青年新政召集人梁頌恆亦有到場支持。

咁當然啦，唔係就唔洗要初選，thats why 街工同熱狗被全世界圍屌

何妖同西門梓但想睇佢哋輸
不過咁多深藍支粉蛆支持，唔揀佢揀邊個

未得閑google

佢係堅做實事，由魚蛋革命已經幫手足打官司，可惜知名度唔夠高

初選完踢佢哋去大灣區做政協啦

我都係咁諗.

多謝戴教授

社民連唔會掂功能組別㗎喎

九龍東五席派五張名單???

我理得佢白鴿定熱狗，唔㩒反對制就同我死去支那，㩒飽同意制佢

呢度仲有一個

咁區議會(一)定咗人選未?

重有最後民調參考架,

如果共識係三個位, 就只投最高民調嗰三個,
自己搵三個人組合, 一人一票投各一個.

你諗太多
共產黨邊有規矩，佢條紅線要點郁係佢隨心所欲，你點可以用嚟做參考
而且今年都顯然唔係咩港唔港獨既問題，講緊只要你係反對派9成9都GG，換言之傳統兩大黨都隨時死 （having said 佢哋唔支持港獨或者自決都好）

黃之鋒永遠都被DQ真正原因係佢作為民間外交部長好成功咁落中共面同埋令到西方醒覺
佢自唔自決其實唔見得係當時被DQ既主要原因，純粹係比較方便落刀既借口，要了結你大把借口啦，洗乜用港獨

你唔講清楚 我唔會知你同泛民有咩分別
btw DQ 唔係都係其中一個目標？
比泛民入左去又係投棄權
所以投素人都仲可以希望佢唔會棄權
DQ當比子彈都無咩所謂

最好佢地會入到去prepare 獨立嘅事 唔想變口號

佢轉去選九西真係good move黎
唔使留係新東吸太多票又同長毛overlap

九西點都要有個左翼 劉千石->黃毓民->劉小麗
除左社記之外 成個九西最左都係得返民協

搞咁多嘢做乜
你話會ＤＱ黃之鋒
都係出四張啫
點會五張

我聽到戴教授講好似最後民調係投票日之前既一個星期到.

民調係我哋個個人都可以參與既, 大家請積極投入參與.

你哋每一個都會有影響力架.

起碼泛民唔會夠膽死講香港民族抗暴

黃子悅係學民思潮
應該貼近眾志多啲

仲係度幻想35＋

劉偉聰啦

辛苦晒你重複講咁多次

佢講野好一般

泛民: 我係中國人

都話畀啲人出嚟跑下囉,

唔通初選一早就決定晒邊幾個咩 ?

乜都好，街工一定要收皮

初選我一定投黃碧雲
到9月正式選我就跟自己意願

佢唔入眾志就係因為同眾志班人理念唔啱

街工手足原來無被割席

功能組別咁撚賣港 又當35＋

集中火力3張

新東6張、要玩分區配票

咁咪到時直接選囉。教育界點都唔會落入保皇手裡面。社福界都係同一道理冇初選。

唔辛苦,

我知好多人唔明嗰機制係點, 邊有咁多時間留意咁多嘢吖.

香港發生太多太多嘢喇

討論咗幾個月, 其實我都未攪清咩人係本土派

感覺上好似非泛民及有激進抗爭意識嘅就當係本土派, 但又唔係好清楚佢地嘅本土意識及議題

同意！

不如你一層講哂佢 我幫你pin

晴b 一定比選舉主任DQ

On9 真係派佢去9月立會界票呀 咁做咩要初選呀？

都好
睇下佢地鍾意基層貼地形象
定係專業知識型
總之一票不投黃碧雲

琼子同顏汶羽一張名單出。前排有新聞出。當然所有野都可以變。

自己搵6個人組合, 一人投各一個就得.

咁唔代表自動歸入本土派㗎喎

非泛民非自決就係本土派?

呢個應該唔係合資格名單嚟，要等24號先正式公佈邊啲人既提名係valid

呢個係報咗名嘅名單
24號正式官方名單先出
應該仲deal緊dq佢定點

我冇話佢本土 你問返上面位巴打

6.20大三罷公投資訊，各工會名同收費（有漏請補，持續更新！）

乜唔係因為要承接學民搞教育實驗學社咩

冇陳淑莊？
點解岑子杰唔選新東？

其實算啦，無人可以認係本土

一認就實DQ你，預DQ就咪撚選，因為35+會收皮

由佢哋啦，佢哋會代香港人卑恭屈膝

真正自由嘅本土派言論會係民間，成為本土思潮

總之大家有時間既就聽下 上兵代謀 youtube,

主力係戴教授講個機制係點, 而家既進度係點等等.

一個禮拜一次, 大家可以聽返佢以前嗰啲既.

上兵伐謀 youtube

唔好忘記九月份會有𠝹票呢樣嘢
熱狗一定仆出嚟
依家加埋個街工

陳淑莊之前判咗刑 五年內冇得參選
所以交咗棒俾鄭達鴻

少數派加埋得59席
仲要好多都散收收

大家選舉唔係為35+咩？

搏DQ㗎咩原來？

利申：從來都唔認同35+

大會公佈咗新西已報名嘅得8隊

上面有9隊只係獨媒根據資料整合而成

9隊入面實際係邊隊冇報名, 就要等官方再公佈

陳淑莊好似唔知係帶病在身定有判刑 所以唔再選，交咗棒畀同黨既鄭達鴻 （有錯請指正）

同岑子杰同黨既梁國雄已經去咗新東

陳淑莊有佔中案判刑
今屆無得選

新同盟有一個話會選

咁先後次序點排先？排第一嗰個咪好撚著數

陳淑莊判咗超過三個月監緩型, 同黃浩銘一樣無得選.

屌，原來我咁out,請問邊件事判左？
咁咪要下屆

佔中

佔中呀

咁出面啲post成日講有本土投本土 , 咁即係冇人知咩人係本土? (除咗較高知名度嗰啲)

喂阿哥 咁隨時會多幾單"公眾係白痴, 以為我地係本土派"嘅事件?

羅庭輝係咪會選新東，但佢唔玩初選
不過佢真係有落手搞本土產業，我幾buy佢，有冇巴打熟佢資歷？剩係知佢做過毓民助理

點解你會覺得初選輸佢就會乖乖地退選呢?
佢啲鐵票夠佢訓係到選都嬴架喎?
你係佢你會唔會退選呀拿?10萬月薪喎

係 好難落到準確判斷
佢哋個陣仲傳返出嚟話內部assessment(應該係佢哋啲區佬既advice)係覺得佢純粹被本土派針對，無咁多人反佢
（當然實情係點大家都知）

但係驚佢知名度不足
D人唔投佢

幫佢宣傳
我會做一個月劉大狀打手

你個proposal似係講緊反話

講緊真話啫
代價係被熱狗囉

利申被熱狗

佢兩兄弟真係幾有料
去選鄉郊一個爭兩三票就當選到
另一個贏左之餘 整合到素人 同大黨傾掂數 爭到區議會主席做
兩個又好積極推動本土產業撐黃店

但係唔肯初選都係無運行

DQ6變DQ4，記憶猶新

關於初選

之前講過有本土投本土，但而家會支持劉偉聰！

共青年新政共佢老味啦

以胸襲警已經幫緊，真心想佢贏

唔係話觀塘區議會啲人佢已經得罪晒啦咩

仲有黃碧雲

新界東投硬本土鄒家成

😀

但見到民主黨就作嘔

本身已經係本土或者激進既人一定好撚柒憎佢，的確唔係佢既客源
所以個king maker就睇佢本身投開佢票既個班客如果佢本身堆客都大部份光譜向右移咗 (either 因為反送中或者其他原因) 佢就真係可以收檔

VL呢年做咗好多實事

鄒家成 100% 手足 睇佢ig fb就知係

我都係睇31台先識佢
感覺係議會抗爭上係可靠嘅人選

連登同現實始終有距離
我都好想知民主黨呢個牌頭仲可以袋到幾多票

但係班人好多都係豬黎

所以好難揀
撇除一切勝算或者DQ/定罪既考慮 我想兩個都入晒

你自己講完有無笑？

所以大家都要有心理準備
如果唔係街工突然彈出彈入 分分鐘白頭佬都有得贏

如果係咁，天哥都係鬼

佔中九子案

其實既然美國佬講明睇實9月選舉

搏DQ其實係最好

所以唯有等7月中既初選結果
理論上睇返以前既trend應該整體既票數係跌既
但如果要specific到問佢地仲可唔可以保住各區一席+超區兩席，就真係無人知
16年個數據又唔可以當係一個可靠既reference，因為民情變哂
19年區選本身係玩單議席單票制又唔係太適用
變咗而家大家都係估估下

揀最想嗰個啦

佢有腦cancer
有得選都唔好啦

九東 偉哥

葉建源唔肯參加初選，但唔會被大台譴責，總之自己友就無事

其實唔清唔楚

咁隨時會多幾單"公眾係白痴, 以為我地係本土派"嘅事件?

新東慢必啦

之前蘋果做過一個訪問，大概係講傳統泛民仲有大約17%既飛
本土就大約36%左右 激進20% 港獨12%

"超過四成受訪者表示，去年區選中票投「傳統泛民」，其次是「本土派」（30.2%）和「激進泛民」（9.3%），聲稱自己票投「港獨派」的亦有2.8%。今年立法會直選的正式參選名單雖然未出爐，但受訪者的投票意向對比去年區選則出現大變動，欲票投「傳統泛民」的受訪者大幅下降至17.2%，選民主要流失向「激進泛民」（20%）、「港獨派」（12.1%）和「本土派」（36.3%），當中欲投「港獨派」的受訪者激增超過三倍。"

不過我覺得呢堆數就比較rough，同埋呢個只係一個蘋果做既訪問嚟，methodology恐怕都唔會做到民意研究所咁嚴謹
準繩度唔高，大家當reference就算

個勢似
朱凱迪上屆新西贏到開行
似係想幫天水連線入埋
順手踢走d無用嘅傳統泛民

民主黨吳定霖投棄權票

建制團體不獲撥款 民政處批沙田區議會處理不公

換湯不換藥, 民主黨,公民黨,街工,工黨,社會民主連線,新民主同盟

35+35+35+35+缺席

許智勇應該都幾穩

唔初選就一票不投
話知佢咩料

有本土一定係投本土先
但舊底咁多個真係得慢必最值得留低
起碼立法會投票同衝兩樣野佢都做得好足

OMDB留返俾班中產投

唔好同我講立場姐姐係本土
講真慢必高佢幾班
係議會又勤力

呢個真 由以前已經默默做實事！

我認為保守既，例如民主黨，
始終有得留低

好想知OMDB最後既選情會點
FB差唔多一面倒屌鳩佢咁制

同4年前個個都爭住幫佢抬轎而唔揀梁天琦既情景 真係好大對比.....

多d 留意佢fb
我睇佢d文幾高汁

真 好過好多所謂素人呢一兩個月先出來

立場姐姐個定位好模糊 都希望佢黎緊會有進一步主張提出

但係群得黃之鋒朱凱廸 又唔見佢有好明顯親本土甚至獨派既言論
咁我會當佢係自決派先

9西岑子杰

始終比例代表制夠飛就入到，所以應該留就留得低既
問題係佢地分到個塊餅既大細，仲會唔會係好似4年前咁
如果係細咗既話應該係大幅減少定純粹跌少少餅碎比其他光譜分？

人地講緊LV同owen 你講慢必
即係人地問投天琦定陳浩天 你答楊岳橋咁

因為玩緊比例代表制。
你要明白始終有一批人好保守

入立法會就係要沖
選條女入去無用
只有慢必睇到真係做到野

乜作文
去大公文滙人民日報左抄右抄咪有

死河童收皮 一定要佢仆街

慢必好過楊岳橋多多倍

選入去打架既姐
仲坐定定投反對票？

你呢個list好傾向傳統飯民佔多數咼
傳統飯民仲攞唔攞到咁多席呀

其實omdb事件對普通選民嚟講係咪真係咁大件事?

講真衝真係有用咩
你唔係靠佔據35+的話 保安都已經夠收你皮

一定要有初選 唔好再重複上兩屆既錯

其實唔洗初選
考體能好過

呢一年個民情咁大變化，
加上又多左一批三十萬新選民，
真係好難講，
而公民黨始終食到專業人士條水，
我始終認為公民黨、民主黨仲會選到，
大家睇定啲先

同名單嘅第一同第二位有幾大機會同時當選? 定冇可能?

最主要係「法治有險可守」呢樣野佢到而家都仲係解釋唔到，credibility的確係有啲問題。無可能講啲同現實差咁遠既野

但大唔大件事就真係好睇佢啲客點諗

范國威𠝹撚死呂智恆

真
由其立場姐姐呢d
入去唔會打嘅
投來把撚？

omdb穩陣架
網上唔作得準
就算fb+連登有幾千人鬧佢
事實係佢仲有好穩定嘅票源

其實唔係咁大影響，
佢有好多港女c奶票

我覺得點都有有影響 睇Facebook風向就知
況且依家嘅Facebook主要上年紀嘅玩

雖然我都覺得佢今年都係穩 但影響力會大減
四年前佢真係超新星 補選贏完 大選又一個保晒成隊泛民

你真係FF緊
到你有大隻佬
保皇狗咪加保安囉 再唔係搵埋警甴
打完搵狗拉你紅官判你坐監就咁玩完

驚d師奶唔去初選

住新東既手足唔知投邊個既請入

坦白講冇留意開政治人物嘅黃絲好buy佢
我唔認為omdb事件/投棄權 呢啲嘢會動搖到佢嘅票源

都係，保守啲去考慮比較好
我地唔能夠太高估佢班客仔 (港女同師奶) 既sense

郭永健退咗選

驚呢班人唔去初選

好事 Respect

唔通投反對票好有用咩

我會劉偉聰囉
真心對法治係有picture
有足夠知識
岑唔計民陣召集人，無咩特別

睇返上屆數據得朱凱迪夠票俾名單第二位當選
但佢名單得一個人益咗何妖

初選論壇一齊做下體能測試

認同
同埋大部分人都仍然相信法律公平

應該就唔會再超新星同埋一個保全隊的了
同埋之前都有民調顯示公民黨支持度係跌得最多

但保住一席都唔係完全無可能，睇定啲好
當然有比佢激進d而又唔係本土既吸走佢啲票就perfect池

但係佢個po有萬五人like咗 得一千七個留言
好似好多人鬧佢
但事實係佢仲係受歡迎

九東出五張初選來做咩，最盡都係只會有三個位

同埋超區出四張做咩，都係得三個位

港島九西又唔講定有幾多人可出線

所以我咪話左本土素人參加初選係最有利，
始終政治動員、狂熱方面，
初選對本土、激進係最有利

起碼有戰意先啦

新東支持鄒家成
因為板仔何梓聰而識佢
可以算係新東入面最本土嗰個

首要目標係35+
你覺得靠打交可以停到政府？可以打幾多次？

岑仲要唔肯攬炒

呢個真，分分鐘好多師奶/ 港女都仲未aware到原來大家已經留意緊個初選報名名單

自己睇

「激進d而又唔係本土既吸走佢啲票就perfect池」
應該係立場姐姐

好似之前政黨民調咁 眾志取代公民黨

好好利用初選，提高知名度。
咁仲有機會

梁白頭作孽太深

功能組別好幾個到依家都係拒絕攬炒喎
李國麟梁繼昌葉建源莫乃光陳沛然

係咪要改到40+

所以真係好難講 老泛民鐵票有幾多 佢地又會唔會去初選

立場姐姐無名氣

攬唔攬炒係另一回事
肯攬抄嘅又駛乜打交

對比其他人，佢嘅知名度真係好細
而且佢區議會都輸咗，初選機會的確唔大

有諗過幫佢手做義工，但暑假好鬼忙
睇吓遲啲抽唔抽倒時間先

頭兩個問題追一追po
或者睇pin應該答到你第一個問題
九西就初選完應該又有一場交要鬧

初選係咪仲有打電話問呢種方法？

所以戰略角度嚟講，立場姐姐選係幾合適
係仲有一部份選民係較保守既情況下，佢可以係一個作為replace傳統泛民既good candidate

咁點都組織票，
但一定對激進嘅有利，
大家唔團結撲出去投，
咁都冇野好講

所以初選辯論真係好重要

辯論平台唔止係用黎打對手 仲要for自我宣傳
外國包括老美選舉 好多時新星都係靠辯論贏老屎忽

其實無論owen定VL初選贏到 九月都會dq
雖然話初選投心水 唔使含 但如果有兩個心水又會想配晒兩個入去

極奇量只係有和理非光環

呢個真係唔知
但感覺上打電話唔太好

咪傻啦，憑佢俾小牛農場廢佬打果段，
已經聲名大震，
我驚佢變票王添

夠名單第二位當選條數點計出嚟?
人口/選票乘某個%咁?

譚得志其實唔錯

VL巴唔知係咪因為四年前支持陳雲同埋有參加泛民補選初選
好似唔係咁得舊嗰班本土派歡心 話佢「投機派」

打電話先好

如果佢ok既，盡幫啦，
但新東太多政治明星，
機會真係比較細

係
有口才
亦相信佢會沖

立場姐姐個名+gphone endorse+新東六個位
我覺得好難輸

老實講，作為記者身份，我對佢從政能力有質疑

係 希望佢可以好好把握
不過初選其實對本土派都有優勢，啲黃絲老野未必去投票，我哋可以收窄個差距

Btw，其實新東算係最有星味既地方選區

真係唔識佢
點解佢係最本土?

如果連反對財政預算案都唔做
35+係想做乜

唔係佢得罪人
係G Phone 空降落來太寸得罪人
拖埋凱晴下海 雖然佢本身都唔太好

今次應該全部都係去票站投票

咁個班舊本土派又對佢唔係太公道既，四年前又真係好多人真心想透過支持熱普城而去打擊泛民當時個種係唔係就話人係鬼既個種arrogance/ 氣焰 (當然狙擊熱普城既都唔少)
泛民補選個timing又係本土既極低潮，咁泛民當時真係only option left，無辦法

見佢d文其實好有論述能力，
要睇佢初選辯論表現

譚得志有一個好大的優點,願指出民主派的錯

曾志豪,吳志森係講歪理護航
gary fan一樣係扮傻唔敢得罪大台

起碼初選贏左都叫有個票數有民意授權
可以反映到出黎俾國際知佢地個主張係代表到咁多個香港人

成個眾志派系都係想取代老泛民 都係好事黎
佢地今屆已經望緊六席 港島仲好似坐一望二

我覺得今屆就已經有機會同民主黨平起平坐
好難講眾志有邊個會落選

唔好意思記錯咗原來上屆朱凱廸都唔夠票俾第二位

樓上講緊選囡無用 要靠體能靠打呀嘛
關攬唔攬抄咩事啫
35+都肯攬抄嘅根本就唔駛打 亦唔需要打

自己唔識唔好出嚟柒啦
王百羽 上屆已經喺新西代表青政排第二

冇

其實佢地點樣"本土"法?
我真係未聽過佢地個名

咁又唔淨止佢，譚文豪都有講過DQ4, 喺Facebook畀人屌到仆街

其他素人都唔錯嘅，ex立場姐姐同劉頴匡
不過佢哋本身係某啲傳媒或者政治組織，始終都有啲包袱嘅。

每區有個選舉門檻
假設一個區有五個議度
將100除5 當選門檻就係20%選票
假設有一張名單拎到35%
扣除個門檻票數 名單第二位就會有15%

其實點解咁多人咁講
記者同從政唔係都叫有關係咩 佢仲要係做開政治記者 亦唔係呢兩年先開始

初選名單入面好多人都仲係學生 或者本業同政治無關

其實VL即係邊個

我回應緊首要目標係35+嗰句

我自己就覺得體能係要 但有能力扑咪演講都係緊要
始終呢班可能係香港人最後既民意代表

以gphone嘅光環 空降就冇問題
係揀人出事姐 佢是但揀個男嘅素人已經夠做

本來民協九龍城得兩件
佢一食左之後
由二變十
全港區議會單一政黨最大版塊就係果邊

唔投張舉能, 否決預算案根本唔需要 政治能力

立場堅定已經ok
我個人支持譚得志,應該100%企硬

I see I see

起碼「香港民族」意念真係同泛民有區隔

老實講 我本人就好鍾意梁凱晴嘅
但如果Gphone 被DQ 變咗佢參選嘅話就反而支持唔落去。
個理由好簡單，純粹係佢未夠班

我覺得佢background算relevant架啦喎，唔係眾志點會睇中佢

同埋要認真講既話，從政能力係香港選民眼中從來都唔係一個好關鍵既consideration，因為如果係既話成個傳統泛民一早無人肯揀 泛民基本上大部份能力唔高都算，仲要無勇氣，畀人feel到對住共產黨係怕事

所以用從政能力嚟q佢唔見得好justified
何況佢係第一次選邊有人會知佢從政能力係點，都無track record可以跟

幫手推

住新東既手足唔知投邊個既請入

劉頴匡

睇返wiki 最尾冇初選
但14年入過新民主同盟

今屆黃碧雲贏同輸
下屆呢條友都上硬位

其實晴b做咩唔學袁嘉蔚咁 自己出黎選？
對自己咁無信心咩

有碧雲妹正,今生只投黃碧雲

袁海文去選功能組別好過啦

可惜Gphone啲選民唔係咁諗
晴b可以慶祝定 根本訓喺度都贏

如果佢唔係gphone plan b
冇乜可能偷到雞

唉真

當日有個記者, 以素人身份參選, 結果一舉打贏當區票王及民主派最大黨

跟住廿幾年都未輸過

觀塘咁多個區議員 好似真係無乜人出過黎撐佢

唉 可悲 選舉就係咁黑暗

寫文同論述議政都兩個能力黎嘅
同意睇埋論壇就知

唔係話俾人杯咩

盲撐係咁
但之鋒係唯一一個可以制衡泛民嘅人黎
其他人屌鳩泛民會俾人話係鬼
但佢唔會

陳雲同范國威兩個都係本土派眼中釘
唔怪知得佢比人屌「投機撚」
只可以講佢唔好命

陳浩天四年前都好似撐過陳雲

提過港獨已經100%比人dq
仲選乜

九東人真慘

盲粉已贏

係真
一個九龍城已經係深水埗+油尖旺double
袁海文又唔建立勢力
個黨友都係民協過檔

咁你咪去支持返老屎忽囉
本來就預咗大把人會俾人dq，咁就要含撚投其他？

等睇又嘥票比港共偷到第五席
仲未計分分鐘熱狗出黎搶票

梁天崎教訓唔記得? 當日大家係好撐天崎, 但佢後來endorse不論能力出身都成疑既青政梁游, 大家都姑且因為信天崎 信佢的決定 就投比梁游, 最後結果係點大家都知。 依家又黎多次?

所以重點就係佢點解俾人杯肯定有啲野
如果自己本身個區唔係咁穩 真係應該做返好少少先 除非諗住下屆唔選

佢地呢批擺明唔驚dq 佢地嘅支持者都係

如果最後 出嚟係
飛機師 胡志偉 梁凱晴
。。。。。。
無言以對

望下眾志聯盟
疊馬過avengers

又係隔4年先浦頭
然後白鴿又迫你投

陳根記
根本好多人都因為毓民或者其他野而撐過陳雲

預左架啦
但無得唔投

真 純粹覺得佢有光環有政治名氣
D人就投佢
但係我覺得政治唔應該係咁
佢都無一個好清晰嘅政治理念
好籠統就咁講同呼吸

唔洗如果都99%

有乜咁黑暗
根本就係先有dq, 才有之後嘅相應部署

之前梁天琦都係私下欽點梁頌恆㗎啦
黑暗嘅話, 一早出咗聲.

佢最大問題唔係無蒲頭
係全面開戰既時候
仲淨係識同人「做實事」搞民生

我唔會投梁凱晴
射俾飛機師

理念嚟講，個人睇法就你可以當佢係follow返眾志既路線 (因為佢而家個牌頭實際上係under 眾志)，而眾志本身個路線就係有啲模糊... 自決派你問我既話我都唔係好明具體係乜
講嘢唔叻就感覺上好多啱啱出嚟從政既多多少少都有呢個問題

如果你要揀理念同牌頭好清晰既話本土派明顯係好啲，但呢到有人討論佢純粹係用戰略角度出發，想啲保守選民 (即係唔係我地) 去揀佢，從而replace最保守既傳統泛民。

我覺得梁凱晴都唔會入到閘

屌 快必施德來都好

總會有漏網之魚嘅
上屆陳澤滔都冇被dq

結果本土派啲票去咗熱血公民

民主黨唔係唔初選咩?

晴b選到 都係做棋子...在佢而言 唔明白點解要比人操控
雖然gphone同佢立場應該一樣但plan b始終同晴b 用plan a身分選 個感覺唔同

我又有另一睇法 雖然梁凱晴係廢
但咪當比民意同資源眾志 投黨不投人

好過民主派第一大黨係「香港是中國不可分割的一部分」嘅民主黨

其實公民黨先危眾志食晒佢啲票源
Omdb又咁趕客

飛機師簽咗攬炒聲明

你又啱 佢同gphone孖公仔 大條道理dq埋佢

民協咪仲衰過民主黨
上次已經捉過民協表面同馮檢基割蓆
然後資源都繼續撐緊佢
亦有民協區佬繼續做佢椿腳

yes, lesser-evil approach
民主黨對普遍連登人都好難接受畀出面啲保守師奶/ 港女投咪得

黃洋達幾時出黎搞笑

飛機師而家個朵好過omdb好多
上年又企前屌過咁多次狗
我諗佢樂觀嘅

唔揀港獨派就一定要揀老屎忽？
如果大家既目標只係35+
只需要肯定個人投反對票就得
同埋問心啦個200萬黃絲都唔知有冇一半甚至1/3係支持港獨
唔好再係連登同溫層打飛機 認清事實啦

吳思諾

但講國際線 公民黨始終都係保守
初選唔想含嘅 不如支持本土李嘉達 等選舉論壇多把聲屌下民主黨

梁天琦同青政兩個既理念都係一樣，無得比

但問題係梁凱晴唔係一個真正嘅本土派，你睇佢做區議員嘅工作都知咩事。

我支持Gphone係因為佢打國際線有成果同攬炒嘅決心都係最大。
但梁凱晴會唔會打到國際線先？唔打國際線又唔係本土派咁我投佢有乜用。
到最後咪又係被dq既Gphone做野。

區選我係咁叫人投凱晴，但立會一定唔會咁做

不如支持本土李嘉達 橫掂九東五條名單
比個本土上選舉論壇都好

民主黨就算鳩數攞枝槍指住我都唔會投胡志偉

李嘉達同施德來係咪鬥低調無人識

有冇新東人會投阿布泰

//已故民主派「三料議員」吳明欽愛女吳思諾去年加入民主黨之後，被安排喺太子參與地區工作，更加參與咗黨內政治領袖培訓計劃，預備出戰下屆立法會選舉。但八方聽聞，吳思諾早前已經退出咗政治領袖培訓計劃，同時表明唔參與區選，吳思諾回覆八方查詢時冇否認，只係話暫時唔想回應。//

好難得既晴fans

初選我會施德來/李嘉達
上面只係講可預見嘅正式出線名單

佢做得plan b 點都會分資源比眾志
區諾軒都咁

btw 不如支持本土李嘉達 橫掂九東五條名單
比本土上選舉論壇屌下民主黨都好

其實李嘉達應該學眾志咁
搵晒5區偏本土既無政黨人 組聯盟

人地初選鍾意揀邊個咪邊個
初選本身就係要跟preference去揀 洗乜去考慮有幾多人支持港獨
個candidate到時如你所言 真係個理念無人支持而初選輸咗既話 咁咪最後唔投佢
你而家咁早落一個 pre-mature conclusion 小心到時炒車呀
(掉轉嚟講我都唔會斷言民主黨/公民黨一定會少咗席位 而家根本無人準確assess到各個光譜既支持度)

個人認為35+比起佢過骨參選到立法會機會大

不了吧新東咁多選擇

九東六爭五 輸左會好無面

李嘉達努力包裝同谷自己
但無力回天架喇
仲要本土
做遺珠既機會都無

兩個爭尾門
快必我覺得入到final 5 人力死忠多

不了 新東本身已經好多人要分票投

如果阿布泰老闆唔想選功能組別
倒不如專心做好黃色經濟圈
但佢肯參加初選機制我覺得都值得尊重既

對家一定係出一張，跟番上次64比例，佢得票唔少過36%佢攞硬兩席

如果我地要攞4席，60%/4=15%，要好準咁分配，再加對面要攞唔多過35%或以上先得

仲要今次我地有好多人去投其他功能界別，四席認真難

唔會掛...我對佢有希望架

啲資源攤分始終都係少咗

有得揀我唔會揀一個扯線公仔囉
希望其他一樣係凱晴fans既人可以理性啲去諗

我估施德來會輸
不過民協本身黃大仙都係得兩席
選九東除左so called刷存在感之外 都無咩意義

個問題係我撐天崎/之峰唔代表我撐佢地既plan b, 但依家個做法 就係 我撐之峰然後我初選投比之峰然後佢入左名單然後佢被DQ然後梁出選，而大家因梁能力等原因未必完全信服佢，變左夾硬將大眾對之峰的支持就入落梁度，咁做法我覺得係唔太合理

有啲好奇袁嘉蔚同羅冠聰一齊參加初選
係咪諗住眾志博兩席？

冇錯 ching講出我心聲

不結盟蛋散運動
呢五條友試左

我睇快必fb 佢都好似唔妥初選plan b處理方法
但無人理佢

係 佢根本就唔明我講乜
初選都唔知係到d乜鳩q

如果要預俾人dq而決定投邊個，其實可以支持定街工先

地方直選配票都未做得好 新西都拆唔掂
全港配票肯肯定唔掂
上次逃緊生都係爭少少就輸

屌 乜黎笑左

籌碼囉
拎黎同其他黨響其區講數
我見何啟明谷到行
佢得個fb hea下hea下咁
擺明混水摸魚

plan b分返資源被dq嗰位嘅政黨係慣常做法黎
所以梁頌恆同梁凱晴當選都係會益返天琦/gphone

但如果你覺得梁凱晴入到議會嘅作用係遠低於其他人 而衡量過所有野之後係弊大於利嘅話 咁我會明白

Oic 咁其實你同我睇法係一樣喎

呢個真係要研究下點處理

許智峯 譚文豪 林卓廷 鄺俊宇

眾志其實...只係後生版泛民

佢啲口吻好似啲typical既保守師奶

"唔好講港獨/ 自決呀 會被人dq架 都係投返民主黨啦"

個問題係
中共dq你大把理由啦，洗乜用 "港獨/ 自決"
同埋國安法立咗既話民主黨dq埋都仲得
咁你班傳統泛民支持者係咪會屈就 走去投民建聯先
(不過要對住呢類c9解釋真係好嘔血)

到底係乜水？無人識幾本土都無用

dq人唔係名單，唔怕

嘩 全港最大黨

其實我都覺得係架，佢個role = 後生版泛民，方便保守既選民去投，又唔怕佢地成日好似老泛民咁樣扭嚟扭去
不過佢牌頭寫自己係自決派，我就純粹照quote

佢哋成日都會講到離晒題咁
都唔知點樣傾落去

5:0不了佢輸返一席當還返帝怡個位啦

我明，我都唔係質疑呢個做法 我係質疑緊個plan b人選，真係同之峰好有落差 唔多投得落囉

得罪講句 佢選晒氣，同區已經有兩個傳統泛民，第3個一定係揀個另類或者叫激進既

呢個問題就係考驗戴妖35+既時候啦到底啲票最後係咪流返去晴b到呢

公民黨先真
超區出個李乳信
仲大口氣到話超區可以取四席
不如唔好35+
叫70+啦

終於搵到知音人
眾志依家係唔屌得架 做啲咩都唔屌得

係咪你入咗去啲傳統泛民支持者既post到講

係Gphone搵錯人

如果佢哋真係有嘢嘅話咁就當我冇講過

戴妖根本話唔到事民主黨教協都唔聽佢支笛啦依家街工呢單野都未知結果會點

唔係好明，6爭5即係6隊民主派爭5個位？咁果5個位包唔包埋建制，同埋其他Candidates

點都唔夠眾志大掛

但我記得梁頌恆用咗啲資源買紅酒同遊戲機? (好似係...)

眾志係好識PR
識捉網民想睇咩
一男一女pair up 有晒話題 本身晴b外型又係話題之一

隻字體又真係幾似
但眾志點容立到個咁獨嘅人
（會唔會係張崑陽大學同學）

見證月華何秀蘭嘅誕生

黃文宣唔選咪算囉
徵召個同立法會候選人隔離區既去選做乜9
本身隔離仇B又成日俾人屌
係咪個個以為自己選到區議員就好大支野

分返姐 冇話比晒

民主黨教協好明顯都覺得自己坐定粒六啦
唉，真心好希望佢地啲客仔就算本身係支持者 都會挫吓佢地氣焰不過都係我一廂情願

講九東？
九東初選6揀5
5張名單報立會
立會投票前有民調
按民調結果決定last 2 退選=最後出3張名單爭3席

你係五毛分化撚呀

屌眾志=鬼/=當手足condom

我見某啲中學阿Sir把口講到幾撚勇武
結果 屌，原來仲支持一國兩制
所以教協又真係幾穩陣嘅

總之之峰咁既做法我絕對唔會認同，我係九東人的話會投行動力同口材都更好既快必

所以要選返啲更加有抗爭意志更加本土既人入去
保持返有班更加前既人 夾實眾志唔好似教協咁離隊
又等眾志唔會係最激進 唔會嚇走班和理非非泛民粉
最起碼淘汰走一舊雲同白頭佬呢啲垃圾先

晴b都係PR勁
之前比人屌完 出篇聲明 避重就輕 贏晒掌聲

不過眾志係相對比較難challenge既存在嚟
因為佢一嚟又係傳統泛民既replacement，somehow 轉移咗大家對傳統泛民既不滿先
二嚟黃之鋒同heidi chu實在係好大好大個光環
三嚟而家啲人成日濫用"不分化"

變咗要挑戰佢地唔係咁易
雖然之前jeffrey ngo都奶過嘢

戰略角度睇就當佢地係用嚟畀啲保守c9揀住先
我地本土派選民就緊係揀返本土

如果我係九東，初選我都唔會揀gphone

佢個case真係特別啲，因為你已經知道比人dq之後既plan B係凱晴，所以投唔落手。

嘩我屌你老母臭閪2020年喇 仲係屈青政梁游係鬼
垃撚圾泛登仔。

始終教協本身個網絡太強
同埋教育界本身就係傾向保守 次次有乜改革搞到佢地都嘈一餐

就算有初選 蔣旻正都好難贏

何秀蘭真係一個重點嘅教訓
一定要不時回帶提醒!

點解唔直接6揀3

睇住先啦
頭半年+立會預左hea
到時都仲係咁先算啦

問題係佢空降落嚟都得罪晒九東啲本土派
佢係幾犀利的確 但係做人謙厚啲好
空降落嚟仲要咁串得罪人
對自己選立法會都唔係太好啦

一係今次初選要大力宣傳，要求全黃參與投票率達上次區會投黃率90%，再選填是否區二選民，同上次區會是邊區選民？

再將結果砌均，建議邊一區嘅人可以試下幫邊個候選人拉票

中學老師都好難expect佢地對政治好有sense
好多都只係識係象牙塔做admin野 (無錯，我完全覺得中學老師工作性質好多都係admin work)
所以無老師呢類選民本身都無乜expectation，除非本身係歷史或者政治專家 (但呢兩科既expert通常都唔會做中學老師)

Yea. DQ for gPhone will help him MAKE A MUCH STRONGER case internationally. Pomeo and others are watching like a hawk on how Sept elections get done!!

分區建議係事在必行
但係黃選民始終比較有個人意志

所以初選結果選邊幾個出黎好緊要
出4隊又係玩自己對家就算集中一條飛都好有機會帶到顏汶羽入去

我識個啲阿sir係有sense既
純粹係佢哋有條界線限制自己啫

YOU GOT IT!

一來佢自決唔到啦，會被人DQ
二來成班眾志友好政治理念咁模糊，似玩名人效應

政治明星嘛依家玩

香港政治悲哀
有質素嘅地方唔應該係咁

Yea!
Aim:
1) win under the sun
2) expose all the darkness

Kill 2 birds with 1 stone

as long as he would not get hurt or hijacked....
The other party may use dirty tricksss.

老實講，論DQ既話
隨時初選完出嚟唔止港獨/本土/眾志，應該所有candidates都被人踢走哂 (包括民主黨公民黨)
最後應該得返保皇黨，我自己覺得而家既習近平係唔會再有任何保留
唔似以前咁仲會留少少空間畀啲溫和泛民 (留空間純粹係拉一派打一派，透過溫和派從而將激進力量壓制)
但而家恐怕唔再係咁，中共要"了"既話其實民主黨公民黨都踩中紅線，原因係外國勢力

最好就係做到咁
真攬炒 唔好抱住僥倖心態覺得仲有一絲機會可以永續議會抗爭

無計啦，香港本身好多人都唔熱衷政治，就算有留意好多時都唔會去了解details
始終都係重商既地方

當然我覺得而家已經好咗好多...

沙田人表示林卓廷不了，私怨大過天，害死後生女都未同佢計

我都希望自己可以估得中
總之唔可以再心存僥倖自己唔會被人dq
(呢句係同班傳統泛民支持者講)

出唔出四張都一定係3：2咁濟
如果要博都係博對家唔夠票
或者
交兩張上去
博對面弱智交三張
贏尾數

touchwood真係有機會所有簽聲明甚至唔簽但初選左既都DQ

但驚唔得咁多 佢敢DQ咪等國際制裁
初選起碼都有個票數反映返唔同理念唔同政治人物得到既民意授權
何樂而不為

新東人好應該將佢擺落好低既priority，之前格硬推劉青出嚟而完全唔考慮到個民意其實係想要另一位candidate。呢條友太有四方西既影子，唔可靠 (let alone個黨本身都唔係好)

一陣四條飛又要爭三個位
上次關永業已經好唔願退

不嬲應該係全部都報名參選
因為一定有DQ

然後再跟初選排名結果投

奈何民主黨本身勢力太大 慣性收視太強
多議席單票制之下 根本唔使理我地呢啲從來唔會投民主黨既人

要輸都係長毛范國威慢必會早過佢輸先

有可能係的，因為民主黨本身想參與35+呢樣野已經足以構成中共要dq埋佢既口實。唔係之前中辦聯就唔會話成個反對派想透過35+嚟奪權，佢咁講都基本上係拖埋傳統泛民落水

所以dq哂仲好

所以關鍵位就係佢地既"慣性收視" 究竟仲有好多
我自己嚟講就好急不及待想知佢地個牌頭仲吸到幾多票

老實講吸票嚟講，campaign都重要
但香港本身成個反對派都無乜resources去做呢樣野.....海軍鬥水兵

真，就咁觀塘行都未必有人認得佢

但係好左好多，都係好多人睇名氣囉
我幾欣賞劉偉聰呢d做實事嘅人，但係就係無乜gimmick 無人留意

時間始終太短
6/24 戴妖公佈初選名單
7/11 - 7/12 初選投票
得兩個半星期

雖然有心要選既一早已經會瘋狂開街站準備選
但有個選舉機制俾公眾關注一場公平競爭係唔同

我都覺得佢幾好
唔洗咁心灰既，幫手係連登講多啲

九西有無本土？

who

呢個我諗都無辦法了，個schedule咁tight我估都係因為最當初既時候，無人諗住可以有機會立會35+
但區選大勝之後可能呀教授就突然覺得件事有得玩，就好ad hoc咁樣好快安排咗一個協調出嚟，你見佢地啲協調會議密麻麻咁搞就知咩事，成個時間表係好緊逼
今次得1個禮拜去提名我自己都覺得時間太短，眼見好多candidates都係最後一日先交提名出去
應該都係運作上唔容許有float time，因為過多3個月就正式選舉

唯有等啲民眾自己快速消化究竟發生緊乜事

劉澤鋒算唔算比較接近

純粹by gut feeling判斷 本身唔係九西選民 唔太熟佢
之前睇連登話佢姿態上比較低調 但都做過好多野幫手足
但我自己唔熟 睇吓呢到有冇熟佢既巴打講多d

四方西

你咁講又真係，佢係記者出身
醒唔起

李軒朗馮浚達

屌佢老母黃碧雲真係投唔落手

劉偉聰
劉澤鋒

馮達俊似似地新民協
見佢做區務多

劉偉聰幫魚蛋義士打官司

劉澤鋒出錢比佢地請劉偉聰打

一票投偉聰 一票投澤鋒

我成日都覺得反正佢一定DQ人

不如全部人一齊俾佢DQ反國安法 拎子彈定義做非法組織

加速好過入去俾人抬走俾班港豬一絲希望

教育界冇可能打低教協

基本黃營除左社福界可能肯攬炒之外其餘六席都係唔可信
如果選返依家嗰班deadbody入去 係咪要41+

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

之前唔係話胡志偉唔玩？

新東12張名單會唔會太進取

如果dq晒上面班人

仲投唔投好

新界東嗰個羅庭輝扮唔記得

你姐 如果做功課係咁易 點會咁多人投泛民

我唔認同35+ 廢事又被熱狗無講咁白
我覺得反正無可能35+
d人又話dq係比子彈美國 咁兒家有得比人dq 又唔dq 又去投返民主黨 公民黨（建制B隊）
泛民咁多年都睇清楚曬佢地啦 船頭驚鬼船尾驚賊
投本土入到去固然好 比人dq 咪當送子彈
兒家美國講到明睇住9月選舉 兒家係要攬炒 要佢有咁核突得咁核突

擺明係投機派

快必啦

無錯 真係做實事

九西好難簡

推。要初選啊！

/ / 他提到眾志更像一個 campaign 機器、媒體工作室，處理很多事工性、實務性東西。也許很多人視黃之鋒為他們的人，是美麗的誤會；認為他是敵人，也是美麗的誤會。北京時常說他搞港獨，「將 XX 政治化」，但黃之鋒式政治，卻是將意識形態收窄到最小。/ /

邊有政治理念、意識形態？成班人就係當media咁樣玩，佢自己都認。

幫李嘉達推下.....
見佢都係有心人，成日開街站

So true
完全係當Media咁玩

早期話都志偉想交棒比後生民主黨 莫xx
後尾新聞話志偉都係決定自己出返 保險啲

睇完覺得好危
真係要高投票率先得

劉大狀

其實大家都心水清
想知有無source

就選嗰陣要谷起個投票氣氛

可能莫xx也不想出, 選區同選立法會壓力差太遠

盧斯達同佢做嘅立場專訪

好多年之前立場仲有個何桂藍做嘅學民系列，係由學民仔女講黃之鋒同學民係咩嘅組織睇完覺得黃之鋒真係冇變過 有興趣可以睇下

次次都係咁
講親本土派, 就要拉泛民落水

唔係好清楚，發生咩事？

點解冇區諾軒嘅
都幾鐘意佢

佢做搞手

支持香港獨立嘅你，知唔知道黎緊初選有「香港民族派」投

九東5張肯定出事

有本土投本土

九西港島連個數都未定更加會出事

實嘈到拆天到時

btw阿布泰老細今日先收集提名所以新東未確定嗰張名單應該係佢

咁佢同初選平台兩邊都要解釋下點解俾佢後補提名喎

都唔明咁樣殺出嚟做咩

補番張圖 冇屈佢架

好想睇佢初選輸，然後乖乖地唔出選
等佢哋白鴿黨啲鐵票撚享受下含撚投票嘅考驗

hk01話係梁頌恆黎,唔知係唔係

btw,今次戴教授真係搞得麻麻,先搞唔掂初選協議,再有街工直言會唔睇初選結果,d參選名單同方式都要靠傳媒至知,又冇官方網頁黎講清楚

佢fb有講,擺明係唔玩初選直接去選

下咁阿布泰個老細咩事

咁我都幫教授澄清下
官方名單24號會出 而家呢個係啲傳媒見初選報名截止所以搶先公佈嘅list嚟
我預期24號或之前一係佢哋dq街工一係街工自己話唔玩

似想界立場姐姐票

唔初選係個人選擇
但係要交代好啲 唔係扮唔記得就算就算本土都係咁話

同埋sor but同健吾fd？

仲有容癌兩個都係藍巫毛啲友好

姚冠東都唔初選
但起碼人哋一早講明唔接受大台
2020仲扮唔記得當選民白痴咩

根據hk01資料:
新界東（具約束力初選，12隊出選，7隊最終出線）：民主黨林卓廷、公民黨楊岳橋、社民連梁國雄、新同盟范國威、人民力量陳志全、何桂藍、區政聯盟柯耀林、劉頴匡、鄒家成、呂智恆、梁頌恆、林景楠

應該係冇陳振哲,梁頌恆、林景楠都有

ok
然後個問題就係今日先收集提名係咩玩法

可以睇吓呢條片

同埋仲可以用呢個模擬器試吓

1. 預咗黃之鋒俾人DQ
2. 如果冇大意外，睇區選票數九東3:2格局唔會點變
其實出4隊唔係問題

其實dq黃之鋒後 黃之鋒係會欽點另一張新名單（即梁凱晴）做plan b所以最後都係5張名單架

重點係九東之後要傾好到時點樣用民調判定邊兩隊要棄選

如果唔係 A又話睇A民調 B又話睇B民調 棄選機制就好易被作廢

鍾庭耀個民調佢哋公佈咗合作

要推廣多d人做

公開既, 個個人都參與得

睇黎你無睇戴妖初選計劃既報道

戴妖嘅動機, 咪又係諗方法保住快必入閘, 然後到咗選舉當日, 就搵藉口氹人投比快必囉

唔排除到時戴妖又會叫人跟佢嗰個 私怨小圈子策略選民group 嘅聖旨投票

九西我寧願投畀個印度人好過畀班垃圾泛民

又燈

黃碧雲唔好再選啦好嘛

全部人有本土投本土

其實好似無乜人知初選咁
我覺得應該要即刻煲大初選 叫唔同光普既黃絲投票
高既投票率先有認受性 到時中共馮樺DQ素人本土候選人先至會有noise 外國先有本錢出招搞中共

但點解初選好似無乜人講咁...

海軍鬥水兵但係今次我寧願快必贏

啲人仲問緊點解九東得5席要出6張名單

睇住2012攬炒嘅悲劇, 到咗2016年都硬係要重演多一次, 就算唔駛終身停賽, 停賽一屆都最基本啦係咪呀?
鑊鑊射落海益對家都無懲罰, 無後果, 唔怪知得 劉青, 黃良喜 咁得戚啦!

同意

24號正式名單出
然後27號開始選舉論壇 到時應該煲得起
論壇日程:

竟然無超區（一） 初選公投

同問區一無理由係區議員自己傾掂數就算
一樣應該要做初選俾選民揀

事實就係佢哋圍內傾掂就得, 駛L照顧你感受?
民主黨黨內初選, 咪又係自己圍內傾掂數, 硬推黃碧雲出嚟選, 幾時有比你揀?

好問題
但係民主黨最後都無出到趙家賢
傳統泛民好似得新同盟任啟邦一個

有傾已經好好
最怕傾都唔傾, 變咗十個人出選, 每人得到四十幾票

建制派就集中六十幾票落一個候選人

留意返，劉青都係林卓廷隻棋黎，得戚嘅係民主黨林卓廷

新東人一票不投林卓廷！

仲有民主動力嘅決策人 趙家賢, 都有好大責任, 因為最後就係佢決定在唔做初選嘅情況下, 直接用民主動力嘅名義推薦劉青, 黃良喜, 又係民主黨嘅偉大功績 (雖然佢被人咬耳仔嗰次好慘, 但唔代表以後都可以打橫嚟玩)
仲有最近, 體育界, 民主黨搵個唔知乜嘢體育記者叉隻腳埋嚟, 逼走香港隊長 陳偉豪
太多惡行, 真係罄竹難書...

奶共狗收皮，一定要你仆街
連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問兒登垃圾戇尻(狗隻#98386)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

民主動力根本就係泛民大台，乜野優先推薦次序根本on9，你唔係泛民基本上你幾有民望實力都唔會被考慮，一句傳統泛民政黨優先推薦已經byebye。其實泛民根本從來無當過素人年輕人係同路人，區選呢幾區輸左只係冰山一角嘅事。

區選已經係咁，依家立法會又準備見到泛民點樣大石砸死蟹，然後繼續賣香港

其實九龍東不嬲都係建制重地
尤其是觀塘嗰邊